張竹君把聲都幾溫柔

後生應該幾正

毒撚真恐怖

正就正, 唔正就唔正
溫柔就溫柔, 唔溫柔就唔溫柔

關毒唔毒咩事?
唔怪得我block左樓上個兩條垃圾
因人廢言既誅心論, 一貫廢柴3毛既低賤言論

無人同你爭呀

戴咗口罩好似大波驊